同志男星Wentworth Miller唔想再演直男 宣佈正式退出《逃》

由美國男星威禾夫米拿（Wentworth Miller）及Dominic Purcell主演之逃獄美劇《逃》（Prison Break）相當經典，但昨日威禾夫米拿就於IG正式宣佈不會回歸《逃》第6季，令粉絲非常失望。

原來佢gay而家先知

細細個明珠已經聽過呢套野 仲出緊

第一季最好睇
主角阿哥好無腦

我又係細細個聽過，而家先知原來套野仲出緊續集

原來佢係gay
早排netflix追完prison break
而家有睇legends of tmr
第一季有佢兩兄弟好正

頭兩季都好睇

真係無專業精神，學下清水健啦

仲出第6季？
第5季已經好夾硬嚟

依家仲有拍咩?
當年真係迷撚到

直男先係真男人

下 姐係清水健係gay

初初做果陣靚仔到仆街
未見過剷青都可以咁撚靚仔

清水健初出道就係拍gay片捱出嚟

調返轉要你扮基同個男人拍感情戲都難啦

覺得佢做Captain cold好型
但唔知點解後面要寫到個角色係基 原來係咁解

如果一個直男拒絕演出一個同性戀角色

白左：你歧視

仲未完既咩？

第一季好好睇，第二季都還可以

應該告到佢甩褲再加死亡恐嚇

Lm

cls 自己唔掂就唔掂啦拉埋落同志到 大把直男演同志啦

演員
有咩問題呀?

cls大把人做到 係呢條垃圾做唔到咋嘛

一早知係gay

細眼黎講 靚到１０１

除咗逃仲有迷
以前以為有關係 迷逃迷逃

依家先知因為冇睇聯動集 心諗做咩話佢有bf

除咗第一季外。。。。

第二季仲叫ok
第三季已經睇到屌佢老母
第四、五季根本諗到咩就作咩，完全亂咁黎

你弱智姐

mictomicto

屌未睇到添
係netflix DC 4套野跟著次序追緊

如果調返轉直男唔肯做基佬
一定比人封殺

原來未完

s1 神作
s2 alex同michael鬥智鬥力 叫做keep到部分水準

s3 去巴拿馬on99九唔撚搭八
s4-s5 變撚咗搵hdd 跟住又爆個主角老母 鳩到出汁

仲拍緊？仁心仁術年代拍到依家

legends of tmr好唔好睇？唔計有冇佢地

以為巳經完左

越出越爛

仲有第六季
完啦好嗎？

但佢拍prisoj break就算拍得差都賺到笑

一次過斷晒所有PB演員米路, 之前阿哥仲暗示有S6

Sarah is chicken

佢係相反直男拍gay片

所以做到咪專業精神

你加密層數唔夠

即係要個劇情講Michael中途轉gay，咁佢就會拍落去

平時係咪佢教T bag點扮基佬嘅呢

最鍾意haywire

做完頭4季早兩年先出第5季

所以咪話咪撚攞性向嚟做藉口啦

好大犧牲
佢扮一仔定零仔

做到係正常水準先啱

唔緊要啦 都無靚仔過
利申 gay

閃電俠 佢地都係老是常出現

Both

真，早排岩岩煲完1-5季
記到去alex編之後已經唔太記得後邊既劇情

椎名空les咪又係拍一堆異性戀av

第一季應該係美劇經典
冇一套既season夠佢fight

亦都大把同志演直男

佢食到luke macfarlane 已經死而無憾

佢真係好撚有型

真係得第一季好睇,時不時都翻煲.
之後遇正班編劇罷工一路爛落去

睇到佢逃出左監獄打後果d都唔好睇

睇到第四季棄撚左
睇頭幾集已經悶到仆街
望下集數 有成廿幾集
然後就冇撚再悶過嚟睇

屌你

好鐘意睇brothers and sisters
而家睇this is us 當填補心靈

This is us太雞湯頂唔順，
剩係j justin hartley算

佢同Flash啲互動好正

知左10幾年

呢條撚樣左膠到不知所謂

舉錯例子下嘛，學下椎名空啦

T bag好似得第一季好基
第二季開始我都唔記得左佢係gay
反而覺得第二季起佢戀童多

記得果排撞正編劇集體大罷工
當時有套heroes第一季好神

第二季一般般
打後全部垃圾

上個season Dave Annable有份客串this is us
不過而家白晒頭
你岩 都係睇Justin 架姐其實

第4季已經腫到豬咁

其實佢知唔知咩叫「演」
真係R撚晒頭

屌heroes
曾經好撚正第三季開始出事第四季尾心諗做乜鳩

Tbag應該要搵個Psychopath做

神作

Tbag 唔係基架咩?
仔都生埋

【Prison break真人版】死囚於印尼監獄挖洞鑽下水道越獄成功

睇完三季覺得完左, 冇再睇落去

個個年代
heroes, lost 都好好睇

認真咩？大撚把基戲直男拍，仲要生埋小朋友有女友都有
人地做到係因為專業，佢做唔到唔係因為基，只係用基嚟做藉口扮嘢，你加夠報酬有可能又做到㗎

雖然好鐘意睇
但係已經做到爛晒 仲係咁出

佢唔做真係唔使睇

梁朝偉係咪gay

如果電影公司搵直男演出同性戀角色

白左：你歧視

唔記得了，好早就收檔

第五季唔係搞掂所有嘢喇咩
最後一家團聚
仲有得做？

屌男人嘅男人先係

gay佬就死撚咗去啦

好睇
成班鳩吓鳩吓咁

第一季最悶，後面一季好睇過一季當搞笑英雄片睇

其實未罷工之前已經爛緊

其實佢好似係咩都啱

所以gay 後生嗰陣真係好靚仔

該到幾時

on9你依加做義工呀？你收錢拍嫁 專業演員喎

唔關事
純萃政治正確
之後cw 劇出左又基又變性人角色

所以咪話係到搵藉口 唔想拍就唔想拍啦

"This is my favorite IG account," someone wrote in response to a recent post.

Thank you. I want you to know I saw that. I see the positive comments and DMs (a lot of them anyway). Affectionate. Supportive. Appreciated (by me).

Obviously there are comments and DMs I appreciate less. Who are these people? On my page? What backwards-ass, Stone Age values country did they crawl out of? The U.S.?

I won't be disappearing (too many cool things to repost). The ability to comment likely will.

I'm not concerned for myself. I can't be "bullied" in this space. I have too much power. "Delete. Block. Deactivate." Etc.

But I take seriously the possibility of queer kids visiting here, recently out of the closet or exploring the idea... I don't want them exposed to bullshit.

On a related note... I'm out. Of PB. Officially.

Not bec of static on social media (although that has centered the issue). I just don't want to play straight characters. Their stories have been told (and told).

So. No more Michael. If you were a fan of the show, hoping for additional seasons... I understand this is disappointing. I'm sorry.

If you're hot and bothered bec you fell in love with a fictional straight man played by a real gay one...

That's your work. - W.M. 🏳️‍🌈

佢哋成堆人拍咗咁耐，咁有感情點解宜家先走
不過佢哋全撐拜登都勁。

Sheldon Cooper

真係由細睇到大呢套野。。。。

sheldon gay 架咩!

Super Girl開始加啲左膠女權野

Captain cool

係呀
仲有Barney Stinson

Beebo loves you

YES. the actor is gay
Netflix Hollywood 終於可以做返Gay lo

拖得太長啦

CW 左膠垃圾台, 睇埋最後兩集supernatural 就可以唔使睇佢

make the plan, stick the plan, throw the plan

oliver queen個仔變gay,文弱書生look
個女就好好打

第一季認真神作

邊個都唔好再拍落去ok? 已經爛晒喇套嘢！

好撚型

Iris都有得用speed force都知咩事

呢套嘢原來未完㗎咩

入面個michael都死咗啦，仲第六季？

我都奇怪

但係膠到變到比小朋友睇咁
Beebo 之後個兩季都係垃圾
咩 Q power of love 雞皮都起埋

第5季復活左啦，話假死幫CIA做野丫嘛

頭4季好早完左
好似2017年拍翻S5
因為收得想再開S6 不過而家gg
冇左佢應該都冇得做
成套劇係睇佢一個 S1真係超勁同型
Sad but gay...

而家先知佢係gay

而家先知仲有人睇

prison break好快變禁片
alex報仇嗰度 虐待黑人

，一陣download

「同性戀唔想再演直男」> 無人敢反對
「異性戀唔想再演gay佬」> 你歧視!!!

s5垃圾黎，我全程2倍速飛住睇，無邏輯可言，逃獄出城果part仲廢過巴拿馬

仲出緊咩？
佢第5季都已經係為拍而拍
無啦啦又翻生

t bag都變好人

啲眼神正撚到

而家先知套劇未完

Luke Evans就係例子
唔係之前新聞報佢同佢條仔散左都唔知佢係gay

套戲轉基囉

好睇呀
Lengend我睇到第二季對比flash同supergirl唔會悶
個人最中意睇arrow跟著就legends先到flash

Supergirl真係因為佢地幾套野有時會crossover先睇
有時臨瞓睇到瞓著

S2已經好垃圾
明拖

佢唔接咪算 咁講真係唔太專業
依d lgbt都會屌架 你睇kevin spacey 影衰哂
同志成日一有老鼠屎就比人放大真係好煩

唔係奶綠汁捱出黎咩

新果季完全on99, prison break 變咗唔係逃獄啦，每兩個season又入新監獄都on9, 明明主角死咗，墓都有埋咪完結算囉，無啦啦復活話未死

死咗都復活 不如話孖生兄弟，tvb咁樣

日本男優先直得拎奧斯卡。

咁佢係0 or 1?

係監獄逃咗六季都仲未出到嚟，有乜計

冰火佬 認真佢好有魅力

睇第一季覺得佢好靚仔 搵佢既資料知到佢係基 傷心
Sheldon都演左好多年啦

lee pace, zachary quinto, ben whishaw 個啲咪又係基，咪又係照演直男

佢撑biden

點知佢死先

睇bro & sis 已經覺得luke超靚仔

淨係睇左頭兩季
請問t bag死左未

完係完咗嘅，不過夾粗寫落去

仲要識彈cello,
佢ig 條片j到我死

唔好出S6唔該

05年死咗就完啦好嘛

專業，佢話做男優要勁到諗到菜都要扯到

T bag變好人先係最on9

算啦，成個荷里活都撐Biden

得番mick一個on99..仲要變埋作家想寫佢退場咁

So good at escaping, my dude escaped the show itself

from facebook cm

靚仔都通常都係gay

Gay演直男最好係

拍左差唔多十年直男 集集溝女上床又錫又攬

煲到一半先知佢真人係gay
之後再煲落去發覺唔係好投入到